港視31，小豪子對on九鄧飛

鄧飛好似話係中大辨論隊咩咩咩

高下立見

幾精彩 謝樓主分享
一題都答唔到曾志豪 淨係識講人哋口水尾 咩咩我覺得你先係點點點喎

鄧飛算鳩數啦。
30年前佢成日拎到最佳辯論員，好大程度因為嗰時大專辯論發展都未成熟，打得下嘅得港大、中大、浸大三隊，等如德甲來來去去得拜仁，你踢拜仁實易贏盃贏獎。

去到2003年科大崛起後（由馬嶽帶隊），大專辯界已變群雄爭霸，中大之後都頹咗幾年（講緊係四強不入）。

鄧飛當年打結辯，佢嘅風格係好似喺賽事尾聲忽然彈個唔關事嘅人出嚟鳩噏同場比賽無關嘅野，鳩噏足三分鐘，不過把聲夠大夠氣勢，咁就最佳辯論員了。

只能講，要學打結辯，大把好教材，點都輪唔到鄧飛。

瀨共瀨到做校長

你估下點解佢可以讀完政政出嚟後（傳聞得third hon），佢自己就話教過兩年私校後，就因緣際會入咗香島教書，仲要用坐火箭嘅速度，30幾歲就升副校、40零歲已經升到校長？

奶共其一啦，
其二就係歌仔都有得唱「世上只有媽媽好」啦。

公平d講，鄧飛由以前充滿競爭既考試到完成大學，之後就入公務員團隊養尊處優，愈升級個人就愈離地，根本不服當年勇

再加埋要撐站不住腳既國民教育

同埋遇上轉數同創意都超曬班既小豪子

那有不輸的理由，小豪子仲可以响辯論過程中抽埋其他人水

以前讀tko香島比鄧飛教過通識
嗰陣都未覺得佢咁奶共
畢業後幾年先知佢咁愛國
同埋真係12,3 年前佢都係一個普通老師
轉個頭幾年就副主任副校
真係上得好快

鄧飛轉數口才不服當年係因為佢係醒目仔，
知奶共可以事半功倍，平庸什至係一般水平留下嘅建制都可以高薪厚祿，佢有小小墨水加上揾啱方向當然可以扶搖直上。
當然學如逆水行舟，佢今次出醜係因為公務員制度太安穩

等於林鄭公務員行內可能真係好打得，但出到去私人企業相信都係好比人打得